\begin{problem}{Сумма цифр}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Любознательный начинающий информатик Петя заметил, что сумма цифр числа изменяется с ростом числа по не совсем понятному закону~--- иногда она равномерно растёт, а иногда резко уменьшается. Например, начиная с числа $96$ она изменяется так: $15$, $16$, $17$, $18$, $1$, $2$, $3$, и т.\,д. Петя немного интересуется математикой, и знает, что среди $N$ подряд идущих натуральных чисел обязательно найдётся число, делящееся на $N$. А вот про сумму цифр подряд идущих натуральных чисел этого сказать нельзя. Так, например, среди чисел от $92$ до $108$ нет ни одного, сумма цифр которого делится на $10$.

Петя взял для исследований некоторое число $K$ и решил определить, сколько подряд идущих натуральных чисел может иметь сумму цифр, не делящуюся на $K$. Помогите Пете найти ответ на этот вопрос.

\InputFile
Одно натуральное число $K$ ($1 < K \le 40$).

\OutputFile
Выведите в первой строке наибольшее возможное количество последовательных натуральных чисел с~суммой цифр, не делящейся на $K$, во второй~--- первое число последовательности.

\Scoring
Баллы за каждый тест начисляются независимо.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}
